找數真漢子

各位，我找數了

咁多位契仔你好

你有幾多個